'\" te
.\" Copyright 2006 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH scprivipd 1M "2006 年 5 月 19 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
scprivipd  \- Sun Cluster プライベート IP アドレスサービスデーモン
.SH 形式
.LP
.nf
\fB/usr/cluster/lib/sc/scprivipd\fR 
.fi

.SH 機能説明
.sp
.LP
\fBscconf\fR コマンドまたは \fBclnode\fR コマンドを使用すると、Sun Cluster プライベート IP アドレスは非大域ゾーンに割り当てることができます。\fBscprivipd\fR デーモンは、このような非大域ゾーンに割り当てられたプライベート IP アドレスの管理に使用するサーバーデーモンです。\fBscprivipd\fR デーモンは、システムの起動時に起動されます。このデーモンは、ゾーンの起動またはシャットダウン時、あるいは、\fBscconf\fR 操作の結果として、非大域ゾーンに割り当てられた IP アドレスを構成または構成解除するのに使用されます。
.SH 診断
.sp
.LP
\fBscprivipd\fR デーモンは、\fBstdin\fR (標準入出)、\fBstdout\fR (標準出力)、または \fBstderr\fR (標準エラー出力) と外部との直接接続はありません。すべての診断メッセージは、\fBsyslog\fR 関数を使用して記録されます。
.SH 注意事項
.sp
.LP
\fBscprivipd\fR デーモンはスーパーユーザーモードで実行してください。
.sp
.LP
\fBscprivipd\fR デーモンは Service Management Facility (SMF) サービスであり、SMF 経由で起動されます。また、\fBscprivipd\fR デーモンがシグナルによって強制終了された場合、SMF によって自動的に再起動されます。
.sp
.LP
\fBSIGTERM\fR シグナルを使用することで、\fBscprivipd\fR は正常に終了させることができます。同デーモンを終了させる場合、その他のシグナルは使用しないでください。
.SH 属性
.sp
.LP
次の属性の詳細は、\fBattributes\fR(5) のマニュアルページを参照してください。
.sp

.sp
.TS
tab() box;
cw(2.75i) |cw(2.75i) 
lw(2.75i) |lw(2.75i) 
.
属性タイプ属性値
_
使用可能SUNWscu
_
インタフェースの安定性プライベート
.TE

.SH 関連項目
.sp
.LP
clnode(1CL)、scconf(1M)、\fBsyslog\fR(3C)、\fBattributes\fR(5)
